NBA勇士klay/green二揀一，你會揀邊個

2020必然面對4巨頭解體，我認為應該留klay棄green

1. green 猶如更衣室炸彈
放眼聯盟只服curry，green連kd都睇唔上眼
上年打火箭已經叫老母twitter屌鳩kd
david west都講過，勇士帶著矛盾奪冠
尋日，明明自去年錯都串77，提起kd就快做fa

2. 勇上不必然需要green的組織
歷史上頭3無球能力球員，根本可以組成好多新戰術，唔一定要靠green係3分線上指手劃腳

3. 所有隊用klay都用得好，只有勇士先用green用得好

4. 最重要，歷史上好少二輪選秀球員可以持久好波
green一季差過一季，3分就快唔識射咁
2020 續約時30歲半，6'7 嚴重undersize大前，高度不足下，彈跳力同橫移力退化絕對影響防守質素。

可參考30歲後6'9 ben wallace防守下降速度。然而，green 6'7。

5. 萬一真係curry+klay+kd打唔好，仲可以靠交易klay換取非常優秀籌碼
而green則不能，甚至有機會成為負資產

有文有路，同埋可以取代Green嘅球員有好多
反而可以取代Klay個角色嘅好似唔多選擇

打clippers第四節絕殺個下
green唔比波kd 之後自己一仆一碌咁
kd嬲到震

3d到有klay咁好 又唔爭食既有幾多個

100% green

聯盟3d 非常值錢
而klay 3分史上頭2/3最好三分手，呢點已經值高薪，加上一手高大身材，補足curry防守壓力
綜合攻防，絕對值頂薪

話晒都defensive player of the year
點會喺其他球隊生存唔到
唔服你kd亦唔算係啲咩

根據雅虎記者Chris Haynes報道，多位消息人士透露，在與杜蘭特的口頭爭吵中，格林反復地稱杜蘭特是「一個婊子（bitch）」，而球隊上下認為格林在此次爭吵中言語太過分。

此外，多位消息人士透露，向來性格內斂的克萊-湯普森在更衣室里主動站出來並強調球隊保持團結的重要性，這出乎了隊友們的意料。

應該kd走

底薪續咪搞掂囉

Klay真係做到救世嘅效果同時又唔痴波，重要防守好，我會揀留Klay

Green
佢守波好勁

KLAY

Ben Wallace 果陣都係咁講，結果就離開活塞打得麻麻

ben wallace 防守係有條件限制先發揮最好，必須有一個low post defense好，同時有一手籃板的球員

green的防守同理，五名換防速度快既球員最好。如果叫佢企定籃底，倒不如叫其他高佬協防。

其實揀乜春 依家係green同KD 唔岩碼

你估勇士要KD定green?

咁你估有Klay揀 會唔會走去揀Ariza果啲

計埋年紀因素，我會揀留klay，green再老啲未必守得咁好，最大問題係矮
3d可以玩耐啲

Klay應該係NBA史上第一3D喎

唔洗頭2/3
第一
你數到個勁過佢既3D?

留名睇2020 Draymond Green自願降薪
永續勇士皇朝

其實KD走係唔係就唔使咁揀?

我話三分手姐
我覺得curry>reggie Miller>klay>Ray

Reggie無咁勁
Curry>Ray=Klay>Reggie
純講三分

認為miller 勁d, klay 同 curry 有對方幫，一個唔掂都可以。米拿多年都靠自己，最幫得手係木連，不過都唔算top. 而且Miller 體力好，球球都走曬成個場揾pick 射

當然佢控波唔好

想kd走

Green 作用大個 klay 好多好多

但Green除左進攻做組織， 防守上既組織都好重要， 成日睇勇士守波個陣佢即時指d隊友去守咩位

不過正路都應該留Klay既

green 係好波
不過自視過高
佢離開勇士表現起碼扣一半

Kd同green唔岩
普遍人都講緊隊波會留curry+kd兩個mvp核心，除非kd要走，否則點會放走個mvp級數，咁klay同green都要續大約，cap有壓力下講緊二個只留一個，咁條問題係無問錯

正常都留klay，係有兩枝大炮下，佢作為第三得分點可以唔痴波好難得，防守又好，聯盟其他29隊都一定岩用，反而green其他隊真係未必岩用，超級undersize既內線唔係打到勇咁快發揮唔到佢既作用

一定係green重要
佢條仆街勁撚clutch
而且組織力同防力都頂級
宇宙勇v1佢先係靈魂人物
Klay的確都好屈機
但只係一個超哂班既3d
聯盟上3d都唔少
佢既攻力 curry同kd其實都cover到

正常都係留klay

有睇開勇 就知有green 既 同冇green 勇士 既分別

留klay+green 259kd走啦

一定係 green ， k 湯羅分， kd 同加厘可以搞掂。但防守， dirty work 一定要 green 食。所以功能上， green 一定重要過 k 湯。 k 湯去第二隊可以做一哥。其實對 k 湯無壞。

應該係green 好明顯3個核心得分手其實球權唔夠分
可以睇得出每場戰術分配最小果個都會好低迷
Green防守同組織其實好重要
由其搶完籃板之後既直接推進能力

我會留KLAY，KLAY無疑係歷史上頂級的3D球員，雖然話3D球員何其多，但問題係頂級再加偶然的爆發性表現，好多時KLAY的第四節爆發令GSW追到平分。
而GREEN，都係一個不可多得的食腦球員，但UNDERSIZE的關係，佢的身體質素遲早迫佢要回歸小前的位置，但佢的進攻手段亦唔見得有咩發展機會之下，DEF的EFFECTIVE RATE只會隨佢年齡上升而下降。

在現今小球戰術加進攻>防守的球風之下，續KLAY的頂薪會係更好選擇。

其實覺得Warriors而家已經嘗試緊培養Green嘅代替品，Jordan Bell, Kevon Looney都係養緊嘅未完成品，我諗warriors已經諗緊後路
加上Green嗰種打法好有可能好快打殘，所以我覺得Warriors好有可能唔留佢
但同時間Green個package喺nba黎講都好罕見，睇得出無左佢Warriors攻守都跌左個level

我覺得勇士嘗試培養新人之外
應該會考慮埋cousins復出之後的情況再評估隊波
然後嘗試說服表弟留多一年癡冠
續klay
再趁green仲有價諗辦法trade走
利申:純9 up

一撚定係放棄green條柒碌啦
點會拆散splash brothers，加埋個kd更加強
green根本毒瘤

可以揾Ariza代Green個位

Ray 都無咁勁
Curry>Ray=Klay>Reggie

我自己覺得，今年Cousins打成點都唔會留勇士
一黎佢未必會再肯攞veteran minimum，二黎勇士有無佢分別都唔大，點解唔繼續養Jones, Looney, Bell, 呢幾件都有潛力，唔洗一個斷左acl嘅炸彈

kerr講左係幫佢沖一季冠，同比佢發揮，等佢出去撈大約

kd 本身續1+1都似想今季完就走，仲要加埋呢壇野，已經水火不容，打埋呢季走撚硬
贏fmvp又比人屌cupcake，仲要比個donkey指指點點，佢咁小氣，點會忍

Ray明明係入最多三分記錄保持者都唔勁 生涯命中率仲要有四成 米拿先三成九

ariza出年都34仲同佢頂PF位

係無咁勁，唔係唔勁

你估curry 破唔到佢紀錄咩 ？
Curry 係完全改變nba 生態既三分射手
Ray 相比下 一定次一級

green係勇士個體系上好重要，暫時冇人可以做到佢做既野

揀klay+green
唔要kd

其實我覆緊再上一個留言

KD走啦
佢走左勇士什麼都不是

其實咁多個入面，kd真係最可能走嗰個
本身個身分已經係空降嘅superstar，唔及佢地幾個夾左咁耐，仲要同green成日起爭拗，想走都唔奇
同埋以佢嘅能力，如果有一隊本身班底唔差而又比到大合約佢嘅，過去嗰隊其實個奪冠機會都唔低得去邊

唔要KD咪得

curry一唔係到green條撚樣就當自己大佬

green換lbj

佢識咁諗當年就唔會離開雷霆啦

勇士會招hater亦都係無品green啦 幾時見過人憎勇士係因為klay

淨係講進攻一樣都已經夠理由放走green undersize得黎冇樣精 klay柒極都有本身既身高去博罰球同防守

當年勇士掘起都係靠提拔green至做到依家咁攻防一體
但問心無人知道green走左對勇士影響有幾大
依家嘅勇士就算少左防守靠爆分都贏
同埋作為lbj fans 真心想klay去lakers

green老實講真係未勁到可以同佢既囂張成正比，去其他隊都唔知有無好似依咖係勇到咁

原本諗住話樓主on9，皆因防守第一隊既green可以俾你踩到咁廢，而且勇士好多組織都仲係靠green去串連。但你講到老化既問題咁我都應該會一樣揀klay。不過我唔係好認同你話得勇士識用green，其實佢主要係三分能力弱咗，始終依家佢既定位唔需要佢得分，但佢既防守同閱讀球賽能力都好強，佢可以做一個攻勢既策動者就已經有好多玩法，唔係有咁多大前有佢咁好既傳導能力。
利申：反勇

講個人能力 klay

講勇士隊波 揀green

其實而家個情況係佢基本上講到明要max，勇士根本無條件留佢，除非個班主真係捨得比天價豪華稅

kd當年走唔係因為同忍者龜不和咩

如果不和既話龜應該唔會咁嬲

不和既係都叫龜走啦，根本自己想去痴冠姐

其實樓主無錯和 就算唔計老化問題 邊隊波會有三個頂尖得分手比green去組織去發揮？
唔係話佢防守唔好 而green根本就係體系球員 去到其他隊相容性低 但取代品其實唔會冇
而加都有唔少4 5號做到組織 如Joker Aldridge 二線啲既球員WCS都有 講到話green串連所有組織會唔會諗多左呀
冇左果三件痴線佬佢有撚得組織？你估佢係CP3咩

話要green 嘅人究竟有冇睇波架屌
冇錯依個人喺防守上嘅貢獻的確係幾大
但問題進攻就好似打少半個
仲要係因為而家勇士有curry, klay 喺度可以跑到戰術分散到對面嘅注意力
俾個波最佳射手拎助攻有邊個唔識
條仆街又冇品一唔係勇士就等於廢柴
相比之下klay 就好似強化版jj redick
去到任何一隊都有表現
仲要有身形同埋防守唔錯
你見到更衣室呢篇報道就知道佢都係着重團隊多過自己
只能夠講klay 無論係基石定係副手都得
但green 一離開咗湧就係一條廢柴

認同，放眼整個聯盟，基本上好難搵到一個四號位球員可以擁有 組織/拉開空間/一流防守意識。

勇士如果未來要繼續打“死亡五小”，就必須依賴 Green 可以頂上五號位嘅能力黎提速。

相反，klay個種頂級3D球員係就係少啲，但如果要搵一個弱化版取代並唔係好難搵到

kd go home

如果你有認真睇勇進攻，你就會知主要由Green或iggy拉出去同curry做pick & roll，或者等klay同curry無球跑動後分俾佢。冇錯，你可以話冇咗嗰三個痴線佬佢可能冇得組織，因為你點串連得好都要有個finishing強既人，哩d都係相輔相成。但你講到話用一d二線球員可以除代Green會唔會過火咗d

勇士今季少左打小球啦 多左好多大波 唔知季後賽係咪全程唔出C 可況有表弟 個人意見：唔留green啦 佢啲進攻廢過以前好多啦

同埋你話你估佢係cp3唔知你想表達咩，我已經表明佢係喺4號位之中做串連比較出色

主要係佢贏左兩三次之後
個目標應該唔係一路贏落去
而係自己做大佬咁贏
何況就算佢唔走 kt dg是但一個要走
咁戰力都跌左幾成 唔係咁易連冠
就算贏又係比人話cupcake
咁一樣奪冠難度之下梗係出去

如果真係續約 我估green都係under2000萬 佢係團隊球員 類似早幾年馬刺diaw

反而klay實係搶手貨 聯盟三大射手 3D球員 性格好

但klay要補埋curry嗰份防守咁就唔可以隨隨便便搵個嚟頂

佢兩個都會留啦
KD走硬，自己都放哂風

Curry>klay=reggie miller>ray allen

WCs?

留Klay
Green去其他隊 進攻端組織一定廢左一半

1. 勇士唔一定要打五小
而家一定要打五小原因係冇似樣的內線
如果棄green後，話唔到加入一個普通正選實力的內線，一底4炮都射死

史上3位無球能力最好的選手，你話有陣容夾唔到真係唔信。剩係好似以前magic咁樣，三分炮狂射靠搶板都已經好屈。

2. green拉開空間能力低
而家守green對方基本上退後兩步，放射不放傳
三粒星只係green射術差的遮醜布

試問有邊一隊，可以比一個突破能力低、finishing差、三分要兩三個空位先敢射既球員去組織？

同埋講組織，無左green都可以交番俾curry做，另外ai同生命石都做到，同埋green係勇呢個體系可以發揮到100%，但係其他隊未必得，其他隊一唔打快佢完全無左快速攻守轉換呢個特質

即係話勇放邊個走都會傷，但放klay自己傷人地隊會勁左，始終即插即用，放green其他隊未必用得佢盡，競爭對手都未必話補得太強

，但我覺得如果交俾curry做可能要放棄一部分既出手機會，而且Green既擋切能力會被iggy同生命石好d。但的確市場需求係klay會大過green

應該唔係人事問題，純粹KD想搵強隊加入。
而剛巧GSW在合約條款和SALARY CAP上漲的情況下，滿足到佢。

green退化得好勁
連最強既防守都係

最好就kd 同green一齊走
勇狗死全家

岩，好明顯勇士已經俾左答案大家

無kd勇士呢2年都拎唔到冠軍

都要睇勇士球團想點行
Green 防守 換位 高位策應 同curry 既pnr
現有既loonely J bell 真係做唔到 相信未來都好難
加上表妹今年完左應該都走 萬一green 走 內線真心會好積弱 打pelicans 76人呢d有高佬既波會好蝕章 加上green 係更衣室都有一定話語權 當然klay 都係極難取代 你搵個Danny green 黎頂已經係兩回事 搵個純射e.g JJ redick 又會無左klay個防守去幫curry 守d勁後衛like lillard 外線防守問題又會加劇 但現狀黎睇 勇士內線既現狀黎睇 留green 好似好d

Kd走硬架啦

留肯勇士到証明唔到自己

呢個世界得lbj fans 會話green 勁

點會不和
佢當年肯續約既話就算要求trade走wb0 okc應該都會硬食

下真係唔知邊個冇睇
你話退化唔敢講
但kd黎之前冇左green既勇士起馬打個7折

揀ad

superstar vs system player
green頂盡都係隻工兵炸

鬼唔知
扮明k勁啲值錢啲
不過會用買咩番黎補底？

連續兩年打柒占士, 咁都證明唔到自己?

不過3真係無人知其他隊用唔用得掂green
klay就真係即插即用

換ad入去都屌打lbj啦
跟本就唔關kd事
雖然佢係fmvp
但佢既價值係0
因為是但換ad/lbj都可以屌打全nba
唔似得騎士冇lbj，換kd入去都打唔翻好似有lbj既騎咁有競爭力

廢鳩係其他隊會係點
你睇下早幾年個隊美國隊就知

Klay for sure
green 沒攻得守

有睇波都知green重要過kd
無green勇士防守完全唔掂
明明出面d人諗緊留green定kd
呢度就變green/klay
Klay就實留硬
依家係睇勇士想要邊個

又要開個分身twitter ac慢慢屌

個主題係klay/green 呢下先好笑

成隊湧主體都係curry,klay,green
拆左變成點冇人知 但唔拆就一定係冠軍級球隊
個人認為C+K+G一定大過C+K+KD/C+G+KD

KD其實唔流再留勇士 轉去另一隊carry入名人堂

事實
但好多數據撚 覺得kd幾勁幾勁
完全搞唔清勇士隊波係點run仲開post

唔洗揀啦
KD應該會走
我覺得PG仲留係雷都係搏緊KD回家

淫K同green都底薪咪得囉

主客不分
勇條大陣不嬲都係CKG
kd 只係其中一個進攻點
冇kd 勇都可以入西決
但kd 就相反 走左之後
都唔知仲有冇機入西決

佢同wb 和好啦咩

呀貓呀狗喎

屌你啲人都唔撚睇topic
講撚緊klay and green
屌你老母又唔係叫你揀KD定green

Danny Green>>>Klay

講緊klay 同green 啊
你用屎眼睇野？
你都話咗退化唔敢講啦
乜都痴落kd 度
我夠知kd係狗啦但問題唔係講緊佢啊

我Klay

傻既都知一定揀kd
邊有人會猶豫

而且合約期限同薪酬結構考慮，點都係今年續左kd先諗後續

無所謂啦總冠戒指同final mvp都有

K湯得分能力有時勁過curry kd
Green要搵個可以頂 其實唔難
問題係攻守都有 內外都得
就無乜選擇

有表弟
邊件走都冇問題

一定揀klay
冇curry 個時，用klay一樣爆到分
而且klay進攻防守都掂，打冇球走動可以生涯好長
反而green 一到30應該跌水準

個時有傳klay會比人trade走，Jerry west 話trade klay佢自己就唔撈，最後klay仲係到

我估最後勇士會開個西價比green,比佢自己揀，大約就一定冇啦

on9

講到kd唔重要咁 green防守係幫好多，但當勇體系進攻唔到，浪花兄弟又無手感時，就係靠kd無敵單打

你又知必然解體？

Cap 呢
點清出黎

留klay ，好多潛在對手例如76ers 、火箭都係缺一個可以打無球嘅頂級3d ，klay 如果俾對手吸納左就會成為好大威脅

無green 的確勇士防守體系會差左，但green 嘅打法唔係隊隊都識用，而且要時間夾～

而且klay 打法肯定捱到耐好多

咪話個topic垃圾囉
人地出面都吹緊留green定kd
你就話klay/green
上面有巴打講左
勇士個體系係靠ckg
不過個d見kd入隊先撐既勝利球迷淨睇數據
係覺得應該留kd既

薪金結構唔容許
係必然發生

無人話kd廢
但留kd你個隊老老實實得klay守到下
Kd帳面數據防守好左 某程度係因為個防守體系勁
無kd 都穩入final
無green 睇下邊個可以執屎同組織
死亡5小無green 勇士打條撚
利申:好撚憎green 但作用無得比
Curry klay green一定係核心

乜撚野CKG 1999
反kd 反上腦？kd 點比都遠遠高於green ，仲洗考慮kd or green?
對勇士黎講都係1/2 影響力
吹到kd 靠數據冇料

試下kd 話要走，30 隊包括雷霆，都即刻奶腳趾都要比頂薪佢
試下green 話要走，只要有一隊比頂薪佢，即刻走去奶人地腳趾

不如green試下學kd簽1+1，睇下勇士會點

屎綠防守係真係好勁既
不過離開廢勇應該都係工兵

暫時見到最有point 既論點
放淫kay 變相令人地勁左，隊隊波都夾到
放green 都起碼搏一搏佢同對波夾唔到，解低對波效率

幾合理

完全正確
Kd vs green
諗都唔洗諗係揀kd
唔好唔記得點解當初勇士要搵kd
係因為當隊波既ball movement 打唔起
就要有個單打機器出黎頂

Ball movement 係好重要
但到最後關頭
特別係季後賽，超級球星既影響力係好重要

睇上年play off 勇打火箭
火箭同你打無限換防，基本上勇士打唔出ball movement ，呢個時候就係不斷單打，green 既作用就降到最低，只有防守可以做好
有睇足7場就會明

不如趁green仲勁勁地trade個幼幼返嚟
如果siakam打佢個位應該幾正

可以睇返上年火箭點打勇士
無左kd
勇士連final 都入唔到

火箭無限換防
勇士完全打唔出ball movement
所以兩隊瘋狂單打
無左kd既痴線單打，好難保證勇必入final

但見今年火箭搞成咁，相信威脅唔大

連登仔分析係勁d
可能大部分外國球迷同我一樣唔識睇波啦
一個進攻無解 一個防守核心
價錢邊個高d係人都知
Kd係superstar
Green 防守star
但如果對球隊既價值
點都係green
不過防守無stat睇 又無dpoy
係你心目中係工兵黎

你睇個人能力唔洗比 一定係kd
但你對於整個勇士 green明顯重要d啦
推進 高位策應 籃板 單防補防 串連
Green真係完美fit落勇士體系
因為勇士本身體系就係根據curry klay green黎做核心

你唔好老屈外國球迷落水
你去Reddit 走一轉，睇下主流意見係留kd

同埋kd如果係勁
佢靠單打就carry到雷霆拎冠軍啦
佢同勇士互惠互利
Kd身邊有curry kt
邊個敢包夾單打
相反Curry kt自走砲 又係無得夾
所以亦都造到唔少波比kd
睇下未有kd前隊波打成點啦 咪照champ
Kd去第2度拎冠再講野啦

識條撚咩佢地
肯定淨係睇左呢1,2年有kd既勇士做勝利球迷

問題係留Klay 一定冇錢買其他人（雖然個陣好勁），但走埋佢，內線得番表妹，唔掂喎。

淫k好波得嚟唔爭寵又低調，好難得

GREEN係體系球員
進攻而家差左好撚多 近2季3分無撚埋 又多TO
我會留KLAY

當年無green輸final
利申 一定係留klay
你搵返啲波牛大前is ok
防守係會差少少
但頂級3d去邊到搵 仲可以mark其他隊啲guard
如果james身邊啲3d有1個係klay 我肯定得kd currry green既勇士唔會夠打

人地未睇波
結論:留呢2個

唔留259留green
係都要顯得自己好識波架喎
係人都知 2揀1留邊個啦下話

Green 做控球手其實仲可以令戰術更多元化，試諗下當一個進攻回合裡面，隊內同時有2/3個歷史級別嘅射手同時跑動緊，都真係幾恐怖吓

放走curry條推波仔咪天都光晒囉

留green啦，KD同curry得分已經超勁，防守緊要

咁更加要klay
好多時對爆發力強既1號位
都係klay mark

真係癡撚線
講到kd 咁可有可無既 咁當初勇續 barnes 得啦 使唔使大費周章簽kd 返黎呀
仲要未講雖然kd 防守未去到廢鳩級數 但係身高手長淨係恊防都唔差啦 仲未計佢無解既進攻

有KD之前勇都拎過champion,當初勇唔續 barnes係佢要頂薪,唔係都唔要KD啦
KD講到明下午一定要頂薪,勇邊有咁多錢?
如果簽左頂薪KD,CURRY又係頂薪,要埋klay,就冇CAP簽人

下年

問題係體系需要人去做串連 做dirty work 策應 內線防守
Kd絕對唔係可有可無 佢令勇士攻守起碼最少升1-2級
但無green去做佢而家做緊既野 勇士打唔到咁順
內線亦比人完爆

總亞軍嗰年Gsw關鍵時候冇個企到出黎單打
簽咗kd，第二年同樣情況嘅時候，佢開外掛屌穿咗騎士，你話邊個重要d

klay駛撚要球權

g7係green企左出黎頂左大半場
可惜都係輸

用mj公牛年代前三連同後三連霸邊個主力球員換左
就係眼鏡蛇pf
同理green個作用同公牛前三連霸pf差不多兼又係打pf，後尾換左rodman一樣咁屈機

KD 應該會走

俾人話係B*tch

你知唔知勇士個更衣室發生咩事

KD同green炒哂大獲 如果真係要走 一定係KD同green之間其中一個

同埋佢兩個係講到明要拎Max 勇點留哂兩個

739嗰年都冇kd啦

勇就算冇kd都仲係冠軍球隊 唔再係宇宙勇姐

Klay 都講到明唔會降薪
所以討論埋好正常

緊係klay

總亞軍個年唔係green頂住，騎半場都拎左冠軍，個年主要真係雙槍死左火先輸。
問題係其實klay同green比既話兩個內外防守價值基本想一樣，進攻兩個依季都係場有一場無，但green係藍板上重性就比較高，如果green依三分返到黎既話一定係要green。
但如果green同KD比，KD就係幫進攻升級，但無左green無人答到防守會點死法。KD決定球隊上限，green就決定球隊下限。
但實力角度要走其實9成係green，因為後備有隻防守作用差唔多既bell係到，叫做可以頂下防守空缺，係進攻推動要分返比curry/KD自己做。

傻既都一定留kd 個堆仲話咩廢鳩好重要 我認同重要但你點都唔會放走隻講緊歷史頭5 sf屌自己個閪掛

同埋講番隊波 有kd穩定性差好遠 我手感迷都覺得有時手感仔 同 kt 好海鮮 一到playoff既話 有kd呢個缺口同冇真係差好遠

所以簡green or klay 個命題真係合理喎

踩到廢就係on9？

Ff
咁如果隊波無手感仔 得kd green klay夠唔夠揪

依家就係跟緊依家湧要續約既情況講 你拉手感落黎講做乜鳩
我要我講 我都係話手感最緊要呀 但依家手感仔洗唔洗續約呀？

勇士次次冇green都仆哂街
雖然以個人黎講 klay既市場價值高好多
但係green對隊波黎講 始終都係緊要過klay

好似半場攞左30分

講咁多
走既都係kd

Green=體系球員

同埋我誤解左你意思 如果冇手感既話 可以參考下手感傷 kd帶隊既戰績既